{
    "minecraft-version": "Minecraft верзија",
    "java-version": "Java верзија",
    "fabric-version": "Верзија учитавача Fabric",
    "quilt-version": "Верзија учитавача Quilt",
    "plugin-load-problem": "Додатак „{{plugin-name}}” није могуће учитати.",
    "pocketmine-version": "Pocketmine верзија",
    "bedrock-version": "Bedrock верзија",
    "forge-version": "Forge верзија",
    "neoforge-version": "NeoForge верзија",
    "magma-version": "Magma верзија",
    "mohist-version": "Mohist верзија",
    "arclight-version": "Arclight верзија",
    "custom-skin-loader-version": "CustomSkinLoader верзија",
    "authme-shutdown-problem": "Додатак „AuthMe” не успева да се учита и искључује сервер.",
    "pex-config-problem": "Конфигурација додатка „PermissionsEx” је неисправна.",
    "ambiguous-plugin-name-problem": "Постоји више фајлова додатака с називом додатка „{{plugin-name}}”: „{{first-plugin-path}}” и „{{second-plugin-path}}”.",
    "plugin-dependency-problem": "Додатку „{{plugin-name}}” недостаје неопходни додатак „{{dependency-plugin-name}}”.",
    "plugin-dependencies-problem": "Додатку „{{plugin-name}}” недостају неопходни додаци {{dependency-plugin-names}}.",
    "plugin-disabling-problem": "Додатак „{{plugin-name}}” није могуће онемогућити.",
    "plugin-enabling-problem": "Додатак „{{plugin-name}}” није могуће омогућити.",
    "plugin-runtime-problem": "Додатак „{{plugin-name}}” има проблем приликом рада.",
    "forge-confirm-problem": "Forge захтева вашу потврду да би применио промене и покренуо сервер.",
    "mod-dependency-problem": "Моду „{{mod-name}}” недостаје неопходан мод {{dependency-mod-name}}.",
    "mod-dependency-problem-plural": "Моду „{{mod-name}}” недостају неопходни модови {{dependency-mod-list}}.",
    "mod-duplicate-problem": "Постоји више фајлова мода с називом мода „{{mod-name}}”: „{{first-mod-path}}” и „{{second-mod-path}}”.",
    "mod-duplicate-problem-no-path": "Постоји више фајлова мода с називом мода „{{mod-name}}”.",
    "mod-exception-problem": "Мод „{{mod-name}}” је избацио грешку.",
    "mod-fatal-problem": "Мод „{{mod-name}}” има фаталну грешку.",
    "world-missing-mod-problem": "Свет је сачуван са модификацијом {{mod-name}} која изгледа да недостаје.",
    "world-mod-version-problem": "Овај свет је сачуван са модом „{{mod-name}}”, верзија {{mod-expected-version}} и сада је на верзији {{mod-current-version}}.",
    "plugin-incompatible-problem": "Додатак {{plugin-name}} није компатибилан са тренутном верзијом вашег сервера.",
    "aquatic-world-on-older-version-problem": "Тренутни свет направљен/учитан је са Minecraft 1.13 или новијом верзијом. Нови формат није могуће учитати у било којој старијој верзији.",
    "old-player-directory-problem": "Сервер је открио стари фолдер играча у сачуваном свету.",
    "command-run-solution": "Покрени команду {{command}}.",
    "authme-shutdown-solution": "Поставите „StopServer” на „true”.",
    "configure-plugin": "Конфигуришите додатак {{plugin-name}}.",
    "configure-plugin-with-file": "Конфигуришите додатак {{plugin-name}} ({{suggested-file}}).",
    "plugin-install-different-version-solution": "Инсталирајте другу верзију додатка „{{plugin-name}}”.",
    "plugin-install-solution": "Инсталирајте додатак „{{plugin-name}}”.",
    "plugin-remove-solution": "Уклоните додатак „{{plugin-name}}”.",
    "file-delete-solution": "Избришите фајл „{{file-path}}”.",
    "file-edit-solution": "Измените фајл „{{file-path}}”.",
    "mod-install-different-version-solution": "Инсталирајте другу верзију мода „{{mod-name}}”.",
    "mod-install-solution": "Инсталирајте мод „{{mod-name}}”.",
    "mod-install-solution-with-version": "Инсталирајте мод „{{mod-name}}”, верзију „{{mod-version}}”.",
    "mod-remove-solution": "Уклоните мод „{{mod-name}}”.",
    "aquatic-version-install-solution": "Ажурирајте софтвер сервера на 1.13 или новију верзију.",
    "plugin-command-exception-problem": "Додатак „{{plugin-name}}” не може да изврши команду „{{command}}”.",
    "ticking-block-entity-problem": "Блок у свету ствара проблемe.",
    "remove-block-solution": "Уклоните блок из света, нпр. са MCEdit-ом.",
    "do-nothing-solution": "Не радите ништа. Овај проблем ће се можда сам решити.",
    "chunk-load-exception-problem": "Дошло је до изузетка при учитавању делова света.",
    "remove-chunk-solution": "Уклоните проблематичан део света, нпр. са MCEdit-ом или уклањањем фајла региона.",
    "multiverse-load-problem": "Није могуће учитати свет „{{world-name}}”, јер садржи грешке и вероватно је оштећен.",
    "world-repair-solution": "Поправите свет „{{world-name}}”, нпр. употребом Minecraft Region Fixer или MCEdit.",
    "world-duplicate-problem": "Свет „{{world-name}}” је дупликат другог света и учитавање је спречено.",
    "mod-wrong-minecraft-version-problem": "Мод „{{mod-name}}” није компатибилан са Minecraft {{minecraft-version}} верзијом.",
    "forge-install-different-version-solution": "Инсталирајте другу Forge верзију.",
    "malformed-encoding-problem": "Нешто (вероватно опис) садржи погрешно обликоване кодове за форматирање.",
    "change-motd-solution": "Промените опис сервера.",
    "bedrock-authentication-whitelist-problem": "Коришћење беле листе без онлајн аутентификације није дозвољено.",
    "bedrock-authentication-allowlist-problem": "Коришћење листе дозвољених без онлајн аутентификације није дозвољено.",
    "disable-whitelist-solution": "Онемогућите белу листу.",
    "disable-allowlist-solution": "Онемогућите листу дозвољених.",
    "enable-authentication-solution": "Омогућите онлајн аутентификацију.",
    "undefined-mod-dependency-problem": "Моду недостаје неопходан мод {{dependency-mod-name}}.",
    "version-downgrade-problem": "Ваш свет је раније коришћен на новијој верзији.",
    "version-downgrade-solution": "Инсталирајте новију Minecraft верзију.",
    "generate-new-world-solution": "Генеришите нови свет.",
    "bedrock-dbstorage-chain-problem": "Није могуће дешифровати свет. Тржишни светови се не могу инсталирати на наменске сервере.",
    "mod-incompatible-problem": "Модови „{{first-mod-name}}” и „{{second-mod-name}}” нису компатибилни.",
    "server-install-different-version-solution": "Инсталирајте верзију „{{software-version}}” софтвера сервера.",
    "plugin-api-version-problem": "Додатак „{{plugin-name}}” захтева верзију „{{software-version}}” софтвера сервера.",
    "plugin-java-version-problem": "Додатак „{{plugin-name}}” захтева Java верзију {{java-version}} или новију за покретање.",
    "change-java-version-solution": "Промените Java верзију на {{java-version}} или новију.",
    "ticking-entity-problem": "Ентитет „{{name}}” на локацији {{location}} прави проблеме док означава.",
    "remove-entity-solution": "Уклоните ентитет „{{name}}” на локацији {{location}}.",
    "plugin-regional-ticking-problem": "Додатак {{plugin-name}} не подржава регионално означавање.",
    "install-non-regional-ticking-software-solution": "Инсталирајте софтвер без регионалног означавања, као што је {{software-name}}.",
    "type-client": "Евиденција клијента",
    "type-server": "Евиденција сервера",
    "type-proxy": "Евиденција проксија",
    "type-content": "Евиденција садржаја",
    "type-crash-report": "Извештај о отказивању",
    "type-unknown": "Непозната евиденција",
    "forge-language-provider-version-problem": "Мод „{{mod-file}}” захтева „{{required-version}}”, али „{{found-version}}” је инсталиран.",
    "type-network-protocol-error-report": "Извештај о грешци мрежног протокола",
    "plugin-api-version-lower-than-allowed-problem": "Додатак '{{plugin-name}}' има наведену верзију API-ја која је нижа од минимално дозвољене верзије.",
    "change-minimum-api-version-solution": "Промените 'minimum-api' у фајлу bukkit.yml у верзију {{api-version}}, нижу или чак 'none'.",
    "auth-server-problem": "Mojang/Microsoft сервери за аутентификацију су тренутно недоступни!",
    "auth-server-solution": "Сачекајте неколико минута и покушајте поново. Ако се проблем настави, проверите званичне Mojang/Microsoft канале како бисте проверили постоје ли познати проблеми са сервером за аутентификацију.",
    "missing-datapack-mod-problem": "Пакет података недостаје, јер мод '{{mod-name}}' можда није инсталиран."
}